今年DSE 想考大專嘅入一入嚟😀

早幾日去左演藝睇作曲Concert，聽音樂老師講演藝讀音樂好勁，都想之後考入去，所以想去收下料咁啦。入場個時有人派左本小冊子，跟住睇到最尾個首好奇怪，結果係個首歌演岀既時候，後台好大聲咁歡呼，有個全身sm look，仲拎著大提琴既男仔行岀黎，然後成首歌都係度呻吟，喘氣，中間仲用保鮮紙包住支弓，成件事好低俗，作為一個鐘意音樂既觀眾，無諗過係香港讀作曲原來係可以咁樣，同時亦都覺得作曲既人好侮辱演奏者同聽眾，尤其呢件事係發生係學校，仲要係演藝學院。我實在覺得太過份，我覺得有必要俾香港人知道，原來係香港讀正規音樂係咁樣讀，仲要係由納稅人俾錢既一間學校，到底點樣說服人地入黎讀書。

藝術就係文化嘅體現
而意淫都係文化
你可以唔中意，但呢個係文化嘅一部分，係屬於藝術嘅範圍

無可可否認意淫係文化
但係我十足十肯定, 係個台上面鳩叫鳩吟唔撚係藝術嘅範圍
讀埋D 咩屎書先會教到依D 學生出黎?

係香港讀音樂4年原來係咁，好彩無撚考到
呢次真係香港音樂已死

屌你老母做緊乜撚野？樓主去錯左特殊學校？

係文化就等於藝術咩

等睇啲賴係識藝術既人入黎吹奏呢啲垃圾表演